Hugo請你入一入嚟

講吓你點讀自己個名

hugo

有啲人讀Hugo
有啲人竟然讀Hugo

Hug O

Tg: hugo1991

Hu go要分開讀㗎
加埋一齊就係Hugo